有無人答我 白衫軍做 點解要寫官商勾結

求問

想屈示威者

想屈示威者,
但係又驚佢真係信係示威者做唔找埋條數
唯有寫埋勝和字

我原本都以為真係巴打做，但諗深啲，好人好者點會入到去。蘋果記者都係引述連登相咋。。。

比人屈

係寫官黑勾結